隻game得番四條路

1大罷工（要公會）
2全民勇武（望住班成年人要後生保護，知唔知醜字點寫）
3真。和勇合壁（暫時未見到）
4齊齊做奴隸畜生（暫時我睇最有可能）

冇大台既問題就係難有共識咁做一樣野，香港人天性自私，特別係30-50果批（社會既中堅），上個街都好似要去求佢咁，講就兇狠，做就碌__，被動，懦弱到令人發指

唔係想分化，但事實係咁，果批人一日唔醒，班後生既再多都係做condom，我唔忍心佢地咁去奉獻自己

我覺得問題就係出現係中年人太被動果一part，一日咁被動，佢地遲早都會習慣。係會嬲呀，係支持五大訴求呀，不過停留係口頭上

當然d人話可以多d呼籲，少d屌，但係叫得幾次姐，係咪老奉？

冇話和理非係錯，但事實係前線永遠少過後排，當前線俾人捉晒，你和理非再多人都係多餘。

唔該和理非，cover前線係你既義務，唔好有事當手足係dom

我知好負，如果有更好既方法我都想知，開放俾大家討論

我要俾大家知

推多下

再推

拉

推

點解要拉

cls

可能覺得你太負, 雖然呢個目前睇可能係事實

留名睇樓主俾人屌失敗撚 但係好同意你睇法

唉，如果真係會影響到人，咁由佢沉

由佢沉啦，自拉

咁易放棄？

又得返4條路
咁一開始612果時又有幾多條路
我地咪又係咁行左差唔多5個月

與其咁負面 我寧願大家過下正常生活
反正藍絲同中立 一樣唔敢出街

拖落去咪睇下邊個死先 再多1個手足俾人拉 我都嫌多

負面既環境唔適合討論，等我負完再改番d字眼再出po la

講得啱
其實真係得返全民打狗呢條路先有機會贏
香港人幾時可以突破心理關口

終於明白點解外國會成日有反政府武裝力量

每次啲劇本一樣
堆狗一衝
全部人跑
就有手足走唔切被狗咬
每次少幾十個
幾時先可以一放狗
全部人打返轉頭
打到對家收皮
咁香港人就有機會贏

梳 我唔應該拉